討論裝修問題

紅巴第一次開post, 希望討論一下關於裝修嘅風氣，如果有咩嘢講錯求屌得細力啲

1）點解唔好所有藍鋪都裝修

黨鐵 - 港共政府作為黨鐵嘅最大股東，每當我地幫啲站裝修嘅時候政府就要出更多錢去維修，加埋啲站要成日封，係會對政府造成一定嘅財政壓力。再者之前721 ， 831嘅恐襲事件全世界都知，以黨鐵助長及配合恐襲黎作為「幫裝修消毒」嘅文宣，會比較有力。

福建幫集團 - 我哋都搞咗佢哋好一段日子，亦都幫佢哋嘅鋪頭重新裝修。以下落嚟嘅日子會唔會罷買就夠？始終對準政權，攻擊呢類嘅設施對港共黎講係不疼痛不癢。

比較細嘅藍鋪 - 我同大家一樣都好撚憎嗰啲會鬧示威者嘅藍圖，亦都好撚想佢哋執柒晒。但係喺淺黃及外國人嘅眼中，呢啲鋪頭嘅罪孽亦都唔係好深，呢啲人可能好難先說服到自己接受破壞建築物及設施，如果要佢哋認同埋搞啲細鋪頭佢哋應該會hang機。

所以可能對準一啲有象徵性意義嘅地方去裝修，例如嗰啲支持蒙面發通過嘅建制派議員嘅辦事處，最少呢啲地方都有一個比較強嘅解釋原因， 文宣組消毒都消毒得容易啲。

更何況幫人裝修分分鐘會干犯刑毀及縱火，如果要承受呢個風險嘅話，就應該承受於一啲有意義嘅嘢度，為咗啲濕鳩藍鋪而俾人入縱火嘅話就好撚唔抵。

2）如果有人喺連登話咩全民裝修日,千祈唔好去，佢一定係冇認真諗過就係度9up。 咁樣嘅話係完全出師無名，只會送更多子彈俾港共政府話我哋係真正嘅暴徒（即係真係會搶掠嗰啲）

3）裝修有貴重物品嘅鋪頭？不了

我哋冇辦法確保唔會有支那人/藍絲/扮示威者嘅狗喺度趁火打劫,進行搶掠。即使我哋係連登話咩邊個偷嘢就割邊個，但係始終好難同全部人全世界人傳達呢一個「割」嘅決定。同埋外國媒體報道嘅時候，邊會知道你哋班連登仔上網喺度晨早同人割左呢？所以為咗避免呢一個風險，我哋唔應該幫電話鋪銀行金鋪名店裝修，同時間文宣亦都要reinforce返點解一開始我哋要搞嗰幾間鋪頭。其中一個方法係我哋要有共識可以幫啲乜嘢鋪頭及建築物裝修，然後靠文宣大大力同全世界人解釋同埋合理化點解我哋要搞嗰啲地方，從而比其他人知道如果打劫銀行嗰啲一定唔係我哋嘅人。

4）支持罷買罷食
其實講到尾我哋都係想嗰啲藍店收皮，亦都係對同流合污嘅商店嘅一種宣洩。咁其實我哋可以做返罷買罷食，或者喺佢門口貼佢哋做錯啲咩嘅文宣，同樣可以打擊佢哋嘅收入來源，但係就唔需要承受以上所講嘅所有風險， 畫面亦都好睇啲，仲可以大條道理反擊嗰啲喺度話藍鋪都有營商自由嘅撚屌。

記住我哋唔係喺度進行一場大規模嘅宣洩，我哋係改寫緊香港嘅歷史，進行緊一場破舊立新嘅革命。我哋做嘅嘢要圍繞住終極嘅目標，亦都要為今次嘅逆權運動寫一個對我哋最有利嘅論述 。